[突發]習近平反對禁蒙面法！

標題黨block

無聊

樓主係鬼係五毛玩膠分化

[感謝暴雪神助攻]奶共BAN香港選手事件成功洗版reddit，熱門TOP10 post佔據咗6個！